補選近了, 熱狗打手已經全面復活, 大家估下熱狗會唔會參與補選

我賭會

邊度有狗撚？

下次再見有熱狗打手大家要輕手d

邊度

(別怪責他) 梁天琦：目前已不再推動香港獨立

不過夾喺中間一野俾人打柒

屌你又上水打游擊

柒撚到